正式入坑 B&O E8

第一次用真無線耳機，有冇巴打係用緊可以分享下使用經驗

Noted

E8 一出就入 好撚垃圾

好唔好

有時斷線，其他好好，尤其個app真係好實好

用

斷線可唔可講多啲 咩地區 斷成點

音好正

音色暫時用過最靚

人多時斷得好密 多數都係左耳

嗰通話係廢 次次有人打嚟都要放低一邊耳聽

點解我無你地既問題 係間唔中人lag 下
但未至於影響到d 咩

經過嗰啲垃圾防盜嗰陣就會斷，例如馬會就係好例子，但係有時過馬路都會斷

H9I

左耳真係成日斷，之前用5.4.0都無咁幾，上左5.6.0就好覺

想問下點解行貨同水貨差禁遠?

食水深囉

禁水貨係咪一定無保養???

會有三個月保養

水貨=唔係香港賣既行貨

寄返去原地區咪有得保囉

會唔會有假野？

可以上amazon參考返價錢

我本身用緊se315 都諗緊買唔買返對e8好
好似好方便

上次去咗深水埗買水貨 七日內壞咗都唔肯換

自叫自己貪平

鬼叫

有無邊隻有佢個個掂下就可以轉歌 較大聲功能?